咩叫 auntie LAB

Hi auntie

我都以為係Auntie Lab。

ANTI - Extradition Law Amendment Bill 姐係反送中

#AntiELAB係為左social media make noise既hashtag 又易記

如果你想膠化呢件事既 祝你世世代代做支那人

幾撚惡顯性支那基因發作

分化撚出哂黎